# Words
|  |                    |                       |
|--|--------------------|-----------------------|
| 1| **capable** | способный|
| 2| **still** | все еще|
| 3| **demande** | требовать|
| 4| **various** | различный|
| 5| **possess** | обладать|
| 6| **attempt** | попытка|
| 7| **wide** | широкий|
| 8| **propose** | предлагать|
| 9| **among** | среди|
| 11| **devise** | разрабатывать|
| 12| **robust** | устойчевый|
| 13| **rapid** | быстрый|
| 14| **data-driven approache** | подход управления данными|
| 15| **ample** | достаточный|
| 16| **amount** | количество|
| 17| **unconstrained** | естественной|
| 18| **addressing the problem** | решение проблем|
| 19| **due** | в связи|
| 20| **either** | или (либо)|
| 21| **capture** | захватывать|
| 22| **suffers** | страдать|
| 23| **trade-off** | компромисс|
| 24| **observe** | наблюдать|
| 25| **although** | хотя|
| 26| **have alreadycrossed benchmark** | достигнуть заметных результатов|
| 27| **absent** | отсутствовать|
| 28| **minor** | незначительный|
| 29| **concerning** | относительно|
| 30| **mole** | родинка|
| 31| **eyebrows** | брови|
| 32| **are heavily data-dependent** | сильно зависят от данных|
| 33| **performe** | выполненять|
| 34| **exactly** | точно|
| 35| **adjusts** | подстраиваться|
| 36| **along** | вместе|
| 37| **intervention** | вмешательство|
| 38| **it turns out** | оказывается|
| 39| **they fall short** | недотягивают|
| 40| **actionable insights** | практическая идея|
| 41| **Unfortunately** | к сожаление|
| 42| **designed** | предназначенный|
| 43| **deemed** | считаться|
| 44| **explain** | объяснять|
| 45| **survey** | опрос|
| 46| **suggest** | предполагать|
| 47| **sophisticated** | опытный (уточненный зрелый)|
| 48| **intuitively** | интуитивно|
| 49| **contribute** | делать вклад|
| 50| **vitality** | жизнеспособность|
| 51| **determine** | определить|
| 52| **extent** | степень|
| 53| **shall** | должен|
